其實九巴啲櫈係咪比人坐？

有冇教學？凹撚到閪咁到底要點坐先舒服？
岩先寒背坐左成程車而家好痛

座位設計e家野好難按每個人高度去調節架喎

廢老:後生仔，企下啦

樓上捉錯字好好笑

隻連登烏蠅出現就係惹人生厭

以前白色車果d紅灰色櫈好坐，反而宜家果d咩人體工學懶係貼背果d就越坐越痛